女友成日係公眾地方搞我

啱啱搭地鐵無啦啦又揸左我下面一野
差d叫左出黎 嚇死

毒撚在地鐵公然打丁

毒撚互摷.gif

你係公共場所打丁我報驚架

咩黎㗎

射你

射你老鼠

( Show Blocked User - cc732 )

射你頭髮

拗痕都攞出嚟講，你當依道FB呀

Fb冇朋友

你可以搞返我架嘛bb

返屋企先炮製你

咁我地快啲返去啦❤️❤️❤️

今晚冇人 做咩都得

燃點香煙飲啖酒
所有不快都流走

你喜歡的不是我

冇對象

咁等我係私人地方搞番你女朋友

噉樣

佢大力d

咁樣